見底了見底了 震倉準備牛三

用疫症震倉 引熊 今次真係要牛三啦

買牛啦

含撚啦

買牛啦 準備彈到上太空

同路人

慢慢接火棒囉

震死哂d 牛

跌到街gg了